點樣練瘦小腿

有咩動作可以練firm練瘦小腿
太耐無做運動小腿dur哂肉
著短褲好難睇

小腿唔同大腿主要係肌肉 好難細

男人老狗瘦乜Q小腿

企一日

負重單腳踩高一級仔「gut」高腳

呢個做左一個月 但感覺越做越大

做得快唔快？

我都有做相同訓練 不過盡力上落快
越做個小腿越細+高

如果小腿太粗，但係係肌肉大舊咁點算
好難買褲 著細一個碼就穿唔過小腿，大一個就塞到成隻手入褲到

屌我都係
中學果陣練田徑練到小腿勁粗 成日比人笑
一著窄腳褲個小腿形就出哂黎 勁樣衰
想知點減走小腿啲肌肉

係咪做輕磅多下數會好啲 太重反而越操脹
以前打開波 舊肌肉真係細同高
而家又大又dur

練大啲大腳 小腳想對就細

腿

長跑

你改完都係錯

練大d對腳，小腿相對就細？

我自己覺得係
做7-8成重12-15下快嘅 做5set

但做得快就容易一下唔專心就扭傷

其實係咪遺傳
有啲人隻腳就算點練 都會保留到個形
我老豆係梨形腳
我隻腳同佢差唔多形 加上又矮 搞到著短褲都好核突

180男神都矮

同問
我直頭係成舊肥肉

瞓覺搵啲運動繃帶扎住小腿 兩三個月自然會幼